荃灣開3槍全片，未開槍到上白車！

個仆街咁嘅情況都開槍

推

荃灣

西灣河....

西灣河呀

屌你老母 無武器 無示威 係行人路
無啦啦衝去捉人質 射9個後生

屌佢老母 報仇

荃灣?

。。醒啦

做乜撚

你唔好話係波斯灣

西灣河

拉

咁都打錯地區